{"nhits": 58, "parameters": {"timezone": "UTC", "rows": 10, "format": "json", "staged": false}, "datasets": [{"datasetid": "financements_mh_pays_de_la_loire", "metas": {"publisher": "DRAC Pays de la Loire", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<p>Financement de travaux (en euros) par l\u2019\u00c9tat sur des immeubles class\u00e9s ou inscrits au titre des monuments historiques dans les Pays de la Loire entre 2014 et 2017.</p><p>\u00c9tat des connaissances au 31/05/2018.</p><p>Quelques remarques concernant ces donn\u00e9es :</p><p>- la <strong>localisation</strong>  est limit\u00e9e \u00e0 celle du centre g\u00e9ographique du monument consid\u00e9r\u00e9,  l'emprise des travaux ou leur nature ne sont pas pr\u00e9cis\u00e9s,</p><p>- la  <strong>r\u00e9partition</strong> des monuments historiques est <strong>h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne</strong> \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du  territoire et entra\u00eene plus de travaux dans les d\u00e9partements riches en  patrimoine b\u00e2ti, comme le Maine-et-Loire.</p><p>- le financement des travaux r\u00e9pond aux urgences et projets li\u00e9s \u00e0  l\u2019\u00e9tat sanitaire des monuments et <strong>varie fortement dans le temps</strong>.  Certains montants sont tr\u00e8s importants et peuvent fausser la vision des  statistiques, comme par exemple ceux li\u00e9s aux travaux financ\u00e9s sur la  cath\u00e9drale de Nantes ; plus de 2 millions d\u2019euros entre 2014 et 2016.\u00a0</p><p>Plus d'informations sur les monuments historiques dans les Pays-de-la-Loire : <a href=\"http://www.culture.gouv.fr/Regions/Drac-Pays-de-la-Loire/La-DRAC/Pole-patrimoines-architecture-et-espaces-proteges/Conservation-regionale-des-monuments-historiques\" target=\"_blank\">Monuments historiques PdL.<br/></a></p><p><a href=\"http://www.culture.gouv.fr/Regions/Drac-Pays-de-la-Loire/Politique-et-actions/Open-data/Financements-des-travaux-par-l-Etat-sur-les-monuments-historiques-en-region-Pays-de-la-Loire\" target=\"_blank\">Financements des travaux par l\u2019\u00c9tat sur les monuments historiques en r\u00e9gion Pays de la Loire</a></p><p><br/><a href=\"http://www.culture.gouv.fr/Regions/Drac-Pays-de-la-Loire/La-DRAC/Pole-patrimoines-architecture-et-espaces-proteges/Conservation-regionale-des-monuments-historiques\" target=\"_blank\"></a></p>", "keyword": ["financement", "monument"], "title": "Financements de travaux sur les immeubles prot\u00e9g\u00e9s dans la r\u00e9gion Pays de la Loire (2014-2017)", "records_count": 266, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-05-31T08:21:21+00:00", "language": "fr", "theme": "Patrimoine", "geographic_area_mode": "convex-hull", "metadata_processed": "2018-06-07T15:27:18+00:00", "data_processed": "2018-06-07T15:27:17+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "geo"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Immeuble", "type": "text", "name": "immeuble"}, {"description": null, "label": "R\u00e9f\u00e9rence", "type": "text", "name": "reference"}, {"description": null, "label": "INSEE", "type": "int", "name": "insee"}, {"description": null, "label": "D\u00e9partement", "type": "text", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}, {"name": "facet"}, {"name": "sortable"}], "name": "dept"}, {"description": null, "label": "Commune", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}, {"name": "facet"}], "name": "commune"}, {"description": null, "label": "Protection", "type": "text", "name": "protection"}, {"description": null, "label": "Fin. 2014", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "fin_2014"}, {"description": null, "label": "Fin. 2015", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "fin_2015"}, {"description": null, "label": "Fin. 2016", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "fin_2016"}, {"description": null, "label": "Fin. 2017", "type": "int", "name": "fin_2017"}, {"description": null, "label": "Total", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "total"}, {"description": null, "label": "Longitude", "type": "double", "name": "longitude"}, {"description": null, "label": "Latitude", "type": "double", "name": "latitude"}, {"description": null, "label": "Lien Web", "type": "text", "name": "lien_web"}, {"description": null, "label": "geopoint", "type": "geo_point_2d", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "geopoint"}]}, {"datasetid": "ccfr-catalogue-general-des-manuscrits-cgm", "metas": {"publisher": "Biblioth\u00e8que nationale de France (BnF)", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte v2.0 (Etalab)", "description": "<p>Le Catalogue g\u00e9n\u00e9ral des manuscrits (CGM) comprend la description des manuscrits et fonds d\u2019archives des biblioth\u00e8ques publiques, hors BnF et biblioth\u00e8ques de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur.</p><p>Le CGM constitue l'un des trois catalogues en ligne fran\u00e7ais de manuscrits avec BnF-Archives et manuscrits (pour la BnF) et Calames (pour les \u00e9tablissements de l'Enseignement sup\u00e9rieur).</p><p>Apr\u00e8s le chargement initial, issu de la r\u00e9troconversion des volumes imprim\u00e9s, plusieurs institutions ont rejoint le CGM et particip\u00e9 \u00e0 son enrichissement.</p><p>Le CGM est pr\u00e9sent\u00e9 sous la forme d'un fichier d'archivage compress\u00e9 de 45 Mo (464 Mo d\u00e9compress\u00e9) contenant :</p><ul>\n<li>914 fichiers XML EAD,</li><li>1 fichier correspondant \u00e0 la DTD EAD .</li></ul><p><br/>Chaque fichier est nomm\u00e9 de la mani\u00e8re suivante :</p><ul>\n<li>Un pr\u00e9fixe : FRCGMBPF, FRCGMNOV ou FRCGMSUP,</li><li>Le n\u00b0 RCR de l'institution de conservation, constitu\u00e9 de 9 chiffres (les 2 premiers chiffres correspondent au num\u00e9ro du d\u00e9partement, les 3 suivants au code INSEE de la commune dans laquelle est situ\u00e9 l\u2019\u00e9quipement, les 2 suivants au type de biblioth\u00e8que, et les 2 derniers au num\u00e9ro s\u00e9quentiel),</li><li>Le n\u00b0 d'inventaire au sein de l'institution. La lettre situ\u00e9e \u00e0 la fin d'un fichier permet de savoir si un inventaire a d\u00fb \u00eatre d\u00e9coup\u00e9 en plusieurs fichiers, pour des questions de taille. Les fichiers FRCGMBPF-693836101-01a \u00e0 FRCGMBPF-693836101-01f correspondent ainsi \u00e0 un seul inventaire d\u00e9coup\u00e9 en 6 parties.</li></ul><p>Le R\u00e9pertoire du CCFr permet de retrouver un n\u00b0 RCR ou l'\u00e9tablissement correspondant.</p><p>En savoir plus :</p><ul><li>sur le CGM : <a href=\"http://www.bnf.fr/fr/professionnels/ccfr_signalement_patrimoine/a.ccfr_catalogue_general_manuscrits.html\" target=\"_blank\">http://www.bnf.fr/fr/professionnels/ccfr_signaleme...</a></li><li>sur l'EAD : EAD : <a href=\"http://www.bnf.fr/fr/professionnels/formats_catalogage/a.f_ead.html\" target=\"_blank\">http://www.bnf.fr/fr/professionnels/formats_catalo...</a></li><li>le R\u00e9pertoire du CCFr : <a href=\"http://ccfr.bnf.fr/portailccfr/jsp/public/index.jsp?action=public_formsearch_institution\" target=\"_blank\">http://ccfr.bnf.fr/portailccfr/jsp/public/index.js...</a></li><li>contact : <a href=\"mailto:manuscritsccfr@bnf.fr\">manuscritsccfr@bnf.fr</a></li></ul>", "modified_updates_on_metadata_change": false, "title": "CCFr : Catalogue g\u00e9n\u00e9ral des manuscrits (CGM)", "records_count": 1, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-12-10T09:00:00+00:00", "language": "fr", "theme": ["Livre & lecture", "Musique", "Patrimoine", "Archives"], "responsable": "Catalogue collectif de France (CCFr)", "references": "http://ccfr.bnf.fr/portailccfr/jsp/public/index.jsp?action=public_formsearch_manuscrits", "keyword": ["biblioth\u00e8que", "manuscrits"], "data_processed": "2018-12-10T14:33:55+00:00", "attributions": ["Biblioth\u00e8que nationale de France (BnF)", "Catalogue collectif de France (CCFr)"], "metadata_processed": "2018-12-10T14:33:56+00:00", "modified_updates_on_data_change": false}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": [], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "file", "type": "file", "name": "file"}]}, {"datasetid": "ressources-pedagogiques-pour-lenseignement-de-lhistoire-des-arts", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "Notices documentaires des ressources p\u00e9dagogiques produites par les \u00e9tablissements culturels partenaires du site Histoire des arts. \n\n\n", "language": "fr", "title": "Ressources p\u00e9dagogiques du portail histoire des arts", "records_count": 2, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2016-10-04T10:48:22+00:00", "theme": "Education & enseignement", "responsable": "D\u00e9partement de l'innovation num\u00e9rique (SG/SCPCI)", "references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ressources-pedagogiques-pour-l-enseignement-de-l-histoire-des-arts/", "keyword": "histoire des arts", "data_processed": "2018-03-27T10:24:17+00:00", "metadata_processed": "2018-03-27T10:24:17+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": [], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Column 1", "type": "text", "name": "column_1"}, {"description": null, "label": "Column 2", "type": "text", "name": "column_2"}]}, {"datasetid": "fete-de-la-musique-2018", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte v2.0 (Etalab)", "description": "<p>Agenda de la F\u00eate de la Musique du 21 juin 2018.</p><p>Pour inscrire <a href=\"https://fetedelamusique.culturecommunication.gouv.fr/\" target=\"_blank\">votre \u00e9v\u00e9nement \u00e0 l'agenda, pour en savoir plus</a>....</p><p>L'agenda est mis \u00e0 jour quotidiennement \u00e0 2h30.</p>", "modified_updates_on_metadata_change": false, "title": "F\u00eate de la musique 2018", "records_count": 4684, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-04-27T09:53:05+00:00", "language": "fr", "theme": "Musique", "responsable": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la cr\u00e9ation artistique", "metadata_processed": "2018-12-17T16:33:59+00:00", "keyword": "\u00e9v\u00e9nement", "data_processed": "2018-07-30T09:51:58+00:00", "modified_updates_on_data_change": false}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["geo", "analyze", "timeserie"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Identifiant", "type": "int", "name": "identifiant"}, {"description": null, "label": "Titre - FR", "type": "text", "name": "titre_fr"}, {"description": null, "label": "Titre - DE", "type": "text", "name": "titre_de"}, {"description": null, "label": "Titre - EN", "type": "text", "name": "titre_en"}, {"description": null, "label": "Titre - ES", "type": "text", "name": "titre_es"}, {"description": null, "label": "Titre - IT", "type": "text", "name": "titre_it"}, {"description": null, "label": "Titre - ZH", "type": "text", "name": "titre_zh"}, {"description": null, "label": "Description - FR", "type": "text", "name": "description_fr"}, {"description": null, "label": "Description - DE", "type": "text", "name": "description_de"}, {"description": null, "label": "Description - EN", "type": "text", "name": "description_en"}, {"description": null, "label": "Description - ES", "type": "text", "name": "description_es"}, {"description": null, "label": "Description - IT", "type": "text", "name": "description_it"}, {"description": null, "label": "Description - ZH", "type": "text", "name": "description_zh"}, {"description": null, "label": "Description longue - FR", "type": "text", "name": "description_longue_fr"}, {"description": null, "label": "Description longue - DE", "type": "text", "name": "description_longue_de"}, {"description": null, "label": "Description longue - EN", "type": "text", "name": "description_longue_en"}, {"description": null, "label": "Description longue - ES", "type": "text", "name": "description_longue_es"}, {"description": null, "label": "Description longue - IT", "type": "text", "name": "description_longue_it"}, {"description": null, "label": "Description longue - ZH", "type": "text", "name": "description_longue_zh"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - FR", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_fr"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - DE", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_de"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - EN", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_en"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - ES", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_es"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - IT", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_it"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - ZH", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_zh"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - FR", "type": "text", "name": "mots_cles_fr"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - DE", "type": "text", "name": "mots_cles_de"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - EN", "type": "text", "name": "mots_cles_en"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - ES", "type": "text", "name": "mots_cles_es"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - IT", "type": "text", "name": "mots_cles_it"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - ZH", "type": "text", "name": "mots_cles_zh"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re mise \u00e0 jour", "type": "datetime", "name": "derniere_mise_a_jour"}, {"description": null, "label": "R\u00e9sum\u00e9 horaires - FR", "type": "text", "name": "resume_horaires_fr"}, {"description": null, "label": "R\u00e9sum\u00e9 horaires - EN", "type": "datetime", "name": "resume_horaires_en"}, {"description": null, "label": "Horaires d\u00e9taill\u00e9s - FR", "type": "text", "name": "horaires_detailles_fr"}, {"description": null, "label": "Horaires d\u00e9taill\u00e9s - EN", "type": "text", "name": "horaires_detailles_en"}, {"description": null, "label": "Horaires ISO", "type": "text", "name": "horaires_iso"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re date", "type": "date", "name": "premiere_date"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re ouverture", "type": "datetime", "name": "premiere_ouverture"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re fermeture", "type": "datetime", "name": "premiere_fermeture"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re date", "type": "date", "name": "derniere_date"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re ouverture", "type": "datetime", "name": "derniere_ouverture"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re fermeture", "type": "datetime", "name": "derniere_fermeture"}, {"description": null, "label": "Cat\u00e9gorie", "type": "text", "name": "categorie"}, {"description": null, "label": "Styles musicaux", "type": "text", "name": "styles_musicaux"}, {"description": null, "label": "Crit\u00e8res", "type": "text", "name": "criteres"}, {"description": null, "label": "Lien d'inscription", "type": "text", "name": "lien_d_inscription"}, {"description": null, "label": "Age minimum", "type": "int", "name": "age_minimum"}, {"description": null, "label": "Age maximum", "type": "int", "name": "age_maximum"}, {"description": null, "label": "En Une", "type": "int", "name": "en_une"}, {"description": null, "label": "Contributeur: organisation", "type": "text", "name": "contributeur_organisation"}, {"description": null, "label": "Lien", "type": "text", "name": "lien"}, {"description": null, "label": "Identifiant du lieu", "type": "int", "name": "identifiant_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Latitude", "type": "double", "name": "latitude"}, {"description": null, "label": "Longitude", "type": "double", "name": "longitude"}, {"description": null, "label": "Nom du lieu", "type": "text", "name": "nom_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Adresse", "type": "text", "name": "adresse"}, {"description": null, "label": "Code postal", "type": "text", "name": "code_postal"}, {"description": null, "label": "Ville", "type": "text", "name": "ville"}, {"description": null, "label": "Arrondissement", "type": "text", "name": "arrondissement"}, {"description": null, "label": "R\u00e9gion", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}, {"name": "sortable"}], "name": "region"}, {"description": null, "label": "D\u00e9partement", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}, {"name": "sortable"}], "name": "departement"}, {"description": null, "label": "Accessibilit\u00e9 - FR", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "sortable"}, {"args": ["|"], "name": "multivalued"}], "name": "accessibilite_fr"}, {"description": null, "label": "Accessibilit\u00e9 - EN", "type": "text", "name": "accessibilite_en"}, {"description": null, "label": "Pays", "type": "text", "name": "pays"}, {"description": null, "label": "T\u00e9l\u00e9phone du lieu", "type": "text", "name": "telephone_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Site web du lieu", "type": "text", "name": "site_web_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Liens du lieu", "type": "text", "name": "liens_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Tags du lieu", "type": "text", "name": "tags_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - FR", "type": "text", "name": "description_du_lieu_fr"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - DE", "type": "text", "name": "description_du_lieu_de"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - EN", "type": "text", "name": "description_du_lieu_en"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - ES", "type": "text", "name": "description_du_lieu_es"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - IT", "type": "text", "name": "description_du_lieu_it"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - ZH", "type": "text", "name": "description_du_lieu_zh"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - FR", "type": "text", "name": "acces_itineraire_fr"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - DE", "type": "text", "name": "acces_itineraire_de"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - EN", "type": "text", "name": "acces_itineraire_en"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES", "type": "text", "name": "acces_itineraire_es"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - IT", "type": "text", "name": "acces_itineraire_it"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ZH", "type": "text", "name": "acces_itineraire_zh"}, {"description": null, "label": "Titre - PT", "type": "text", "name": "titre_pt"}, {"description": null, "label": "Titre - JA", "type": "text", "name": "titre_ja"}, {"description": null, "label": "Titre - RU", "type": "text", "name": "titre_ru"}, {"description": null, "label": "Titre - ID", "type": "text", "name": "titre_id"}, {"description": null, "label": "Titre - NL", "type": "text", "name": "titre_nl"}, {"description": null, "label": "Titre - EU", "type": "text", "name": "titre_eu"}, {"description": null, "label": "Titre - BS", "type": "text", "name": "titre_bs"}, {"description": null, "label": "Titre - HR", "type": "text", "name": "titre_hr"}, {"description": null, "label": "Titre - CS", "type": "text", "name": "titre_cs"}, {"description": null, "label": "Titre - GL", "type": "text", "name": "titre_gl"}, {"description": null, "label": "Titre - CO", "type": "text", "name": "titre_co"}, {"description": null, "label": "Titre - SH", "type": "text", "name": "titre_sh"}, {"description": null, "label": "Description - PT", "type": "text", "name": "description_pt"}, {"description": null, "label": "Description - JA", "type": "text", "name": "description_ja"}, {"description": null, "label": "Description - RU", "type": "text", "name": "description_ru"}, {"description": null, "label": "Description - ID", "type": "text", "name": "description_id"}, {"description": null, "label": "Description - NL", "type": "text", "name": "description_nl"}, {"description": null, "label": "Description - EU", "type": "text", "name": "description_eu"}, {"description": null, "label": "Description - BS", "type": "text", "name": "description_bs"}, {"description": null, "label": "Description - HR", "type": "text", "name": "description_hr"}, {"description": null, "label": "Description - CS", "type": "text", "name": "description_cs"}, {"description": null, "label": "Description - GL", "type": "text", "name": "description_gl"}, {"description": null, "label": "Description - CO", "type": "text", "name": "description_co"}, {"description": null, "label": "Description - SH", "type": "text", "name": "description_sh"}, {"description": null, "label": "Description longue - PT", "type": "text", "name": "description_longue_pt"}, {"description": null, "label": "Description longue - JA", "type": "text", "name": "description_longue_ja"}, {"description": null, "label": "Description longue - RU", "type": "text", "name": "description_longue_ru"}, {"description": null, "label": "Description longue - ID", "type": "text", "name": "description_longue_id"}, {"description": null, "label": "Description longue - NL", "type": "text", "name": "description_longue_nl"}, {"description": null, "label": "Description longue - EU", "type": "text", "name": "description_longue_eu"}, {"description": null, "label": "Description longue - BS", "type": "text", "name": "description_longue_bs"}, {"description": null, "label": "Description longue - HR", "type": "text", "name": "description_longue_hr"}, {"description": null, "label": "Description longue - CS", "type": "text", "name": "description_longue_cs"}, {"description": null, "label": "Description longue - GL", "type": "text", "name": "description_longue_gl"}, {"description": null, "label": "Description longue - CO", "type": "text", "name": "description_longue_co"}, {"description": null, "label": "Description longue - SH", "type": "text", "name": "description_longue_sh"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - PT", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_pt"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - JA", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_ja"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - RU", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_ru"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - ID", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_id"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - NL", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_nl"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - EU", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_eu"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - BS", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_bs"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - HR", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_hr"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - CS", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_cs"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - GL", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_gl"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - CO", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_co"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - SH", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_sh"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - PT", "type": "text", "name": "description_longue_html_pt"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - JA", "type": "text", "name": "description_longue_html_ja"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - RU", "type": "text", "name": "description_longue_html_ru"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - ID", "type": "text", "name": "description_longue_html_id"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - NL", "type": "text", "name": "description_longue_html_nl"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - EU", "type": "text", "name": "description_longue_html_eu"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - BS", "type": "text", "name": "description_longue_html_bs"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - HR", "type": "text", "name": "description_longue_html_hr"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - CS", "type": "text", "name": "description_longue_html_cs"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - GL", "type": "text", "name": "description_longue_html_gl"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - CO", "type": "text", "name": "description_longue_html_co"}, {"description": null, "label": "Description longue - HTML - SH", "type": "text", "name": "description_longue_html_sh"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - PT", "type": "text", "name": "mots_cles_pt"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - JA", "type": "text", "name": "mots_cles_ja"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - RU", "type": "text", "name": "mots_cles_ru"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - ID", "type": "text", "name": "mots_cles_id"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - NL", "type": "text", "name": "mots_cles_nl"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - EU", "type": "text", "name": "mots_cles_eu"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - BS", "type": "text", "name": "mots_cles_bs"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - HR", "type": "text", "name": "mots_cles_hr"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - CS", "type": "text", "name": "mots_cles_cs"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - GL", "type": "text", "name": "mots_cles_gl"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - CO", "type": "text", "name": "mots_cles_co"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - SH", "type": "text", "name": "mots_cles_sh"}, {"description": null, "label": "Cr\u00e9dits image", "type": "text", "name": "credits_image"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - PT", "type": "text", "name": "description_du_lieu_pt"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - JA", "type": "text", "name": "description_du_lieu_ja"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - RU", "type": "text", "name": "description_du_lieu_ru"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - ID", "type": "text", "name": "description_du_lieu_id"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - NL", "type": "text", "name": "description_du_lieu_nl"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - EU", "type": "text", "name": "description_du_lieu_eu"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - BS", "type": "text", "name": "description_du_lieu_bs"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - HR", "type": "text", "name": "description_du_lieu_hr"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - CS", "type": "text", "name": "description_du_lieu_cs"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - GL", "type": "text", "name": "description_du_lieu_gl"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - CO", "type": "text", "name": "description_du_lieu_co"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - SH", "type": "text", "name": "description_du_lieu_sh"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - PT", "type": "text", "name": "acces_itineraire_pt"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - JA", "type": "text", "name": "acces_itineraire_ja"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - RU", "type": "text", "name": "acces_itineraire_ru"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ID", "type": "text", "name": "acces_itineraire_id"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - NL", "type": "text", "name": "acces_itineraire_nl"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - EU", "type": "text", "name": "acces_itineraire_eu"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - BS", "type": "text", "name": "acces_itineraire_bs"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - HR", "type": "text", "name": "acces_itineraire_hr"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - CS", "type": "text", "name": "acces_itineraire_cs"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - GL", "type": "text", "name": "acces_itineraire_gl"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - CO", "type": "text", "name": "acces_itineraire_co"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - SH", "type": "text", "name": "acces_itineraire_sh"}, {"description": null, "label": "geolocalisation", "type": "geo_point_2d", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "geolocalisation"}]}, {"datasetid": "corpus-darchives-numerisees-des-archives-nationales", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<p>Descriptions des archives num\u00e9ris\u00e9es des Archives nationales (XML-EAD).</p><p><br/> Les Archives nationales ont num\u00e9ris\u00e9 et diffusent pr\u00e8s de 5 millions d'images d'archives vari\u00e9es (photographies, textes, cartes et plans, images...) produites par des personnes ou institutions publiques (pr\u00e9sidence de la r\u00e9publique, institutions centrales de l'Etat par exemple) ou priv\u00e9es. <br/> Ces archives sont accessibles en ligne sur la<a href=\"https://www.siv.archives-nationales.culture.gouv.fr/siv/\" target=\"_blank\"> Salle des inventaires virtuelles</a>  et sont d\u00e9crites dans des inventaires d'archives.<br/> <br/> Vous pouvez retrouver : <br/> - les inventaires d'archives qui d\u00e9crivent ces archives num\u00e9ris\u00e9es et pointent vers elles. Ils sont class\u00e9s par corpus ;<br/> - l'ensemble des inventaires d'archives des Archives nationales, t\u00e9l\u00e9charger les fichiers depuis <a href=\"https://www.siv.archives-nationales.culture.gouv.fr/oai/\" target=\"_blank\">l'entrep\u00f4t OAI des archives nationales</a> (<strong>consultez les modalit\u00e9s       techniques de r\u00e9cup\u00e9ration de ces informations</strong> avec le lien     suivant:<a href=\"http://www.archives-nationales.culture.gouv.fr/fr/web/guest/recuperation-des-metadonnees-des-archives-nationales\" target=\"_blank\"> http://www.archives-nationales.culture.gouv.fr/fr/web/guest/recuperation-des-metadonnees-des-archives-nationales</a><a href=\"\"> )</a></p>", "language": "fr", "title": "Corpus d'archives num\u00e9ris\u00e9es des Archives nationales", "records_count": 23, "staged": false, "modified": "2017-08-29T14:29:36+00:00", "visibility": "domain", "theme": "Archives", "responsable": "Archives nationales de France", "metadata_processed": "2018-01-16T10:06:08+00:00", "data_visible": true, "data_processed": "2018-01-16T10:06:08+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Intitul\u00e9", "type": "text", "name": "intitule"}, {"description": null, "label": "Descriptif", "type": "text", "name": "descriptif"}, {"description": null, "label": "Producteur de l'archive", "type": "text", "name": "producteur_de_l_archive"}, {"description": null, "label": "Liens vers les donn\u00e9es (inventaires d'archives en ligne)", "type": "text", "name": "liens_vers_les_donnees_inventaires_d_archives_en_ligne"}, {"description": null, "label": "T\u00e9l\u00e9charger le fichier XML", "type": "text", "name": "telecharger_le_fichier_xml"}, {"description": null, "label": "Nombre d'images num\u00e9ris\u00e9es associ\u00e9es", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "nombre_d_images_numerisees_associees"}, {"description": null, "label": "R\u00e9f\u00e9rence du fonds d'archives (cote)", "type": "text", "name": "reference_du_fonds_d_archives_cote"}]}, {"datasetid": "liste-des-objets-mobiliers-propriete-publique-classes-au-titre-des-monuments-", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<p>Cette liste concerne les objets mobiliers class\u00e9s propri\u00e9t\u00e9 publique.</p><p style=\"text-align: justify;\">Elle est extraite de la base Palissy et contient des informations sur des objets d'une grande diversit\u00e9 technique et historique tels que vitraux, meubles, tableaux, sculptures, orf\u00e8vrerie, dessins, monnaies, bronzes d'art, etc. de la Pr\u00e9histoire au 20e si\u00e8cle.</p><p style=\"text-align: justify;\">Ce jeu de donn\u00e9es est mis \u00e0 jour trimestriellement (le 2\u00e8me jour \u00e0 2h00 les mois 1, 4, 7, 10).</p>", "keyword": "objet mobilier", "title": "Liste des objets mobiliers propri\u00e9t\u00e9 publique class\u00e9s au titre des Monuments Historiques", "records_count": 150172, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2017-01-02T06:31:26+00:00", "language": "fr", "theme": "Patrimoine", "responsable": "M\u00e9diath\u00e8que de l'architecture et du patrimoine", "metadata_processed": "2019-02-02T01:00:33+00:00", "data_processed": "2019-01-02T01:03:30+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "REG", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}], "name": "reg"}, {"description": null, "label": "DPT", "type": "text", "name": "dpt"}, {"description": null, "label": "COM", "type": "text", "name": "com"}, {"description": null, "label": "Titre courant", "type": "text", "name": "tico"}, {"description": null, "label": "Type d'objet", "type": "text", "name": "deno"}, {"description": null, "label": "AUTR", "type": "text", "name": "autr"}, {"description": null, "label": "MATR", "type": "text", "name": "matr"}, {"description": null, "label": "EDIF", "type": "text", "name": "edif"}, {"description": null, "label": "SCLE", "type": "text", "name": "scle"}, {"description": null, "label": "DPRO", "type": "text", "name": "dpro"}, {"description": null, "label": "INSEE", "type": "text", "name": "insee"}, {"description": null, "label": "STAT", "type": "text", "name": "stat"}, {"description": null, "label": "REF", "type": "text", "name": "ref"}]}, {"datasetid": "aide-au-pluralisme-de-la-presse-periodique-regionale-et-locale", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<p style=\"text-align: justify;\">Liste des titres de presse b\u00e9n\u00e9ficiant de l'aide au pluralisme de la presse p\u00e9riodique r\u00e9gionale et locale.</p><p style=\"text-align: justify;\"></p><div>                     <div>                     <p>L\u2019aide au pluralisme de la  presse p\u00e9riodique r\u00e9gionale et locale (appel\u00e9e avant 2016 aide \u00e0 la  presse hebdomadaire r\u00e9gionale et locale, d\u00e9cret n\u00b0 2004-1312 du 26  novembre 2004 modifi\u00e9) est vers\u00e9e \u00e0 l\u2019ensemble des titres de cette  famille de presse sur la base de leur diffusion. Elle ne b\u00e9n\u00e9ficie,  jusqu\u2019en 2015, qu\u2019aux seuls hebdomadaires.. A partir de 2016, deviennent  \u00e9galement \u00e9ligibles les publications dont la p\u00e9riodicit\u00e9 est sup\u00e9rieure  \u00e0 hebdomadaire.</p></div></div><p style=\"text-align: justify;\"></p>", "keyword": "aide", "title": "Aide au pluralisme de la presse p\u00e9riodique r\u00e9gionale et locale", "records_count": 1027, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-04-12T13:26:48+00:00", "language": "fr", "theme": "Presse", "responsable": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des m\u00e9dias et des industries culturelles", "metadata_processed": "2018-04-20T13:26:58+00:00", "data_processed": "2018-04-20T13:26:57+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [{"url": "odsfile://page-de-presentation-generale-des-aides-a-la-presse_20162.odt", "mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.text", "id": "page_de_presentation_generale_des_aides_a_la_presse_2016_odt", "title": "Page de pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale des aides \u00e0 la presse_2016.odt"}], "alternative_exports": [{"url": "odsfile://page_de_presentation_des_aides_a_la_presse_15.odt", "mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.text", "title": "Page de pr\u00e9sentation des aides \u00e0 la presse.odt", "description": null, "id": "page_de_presentation_des_aides_a_la_presse_odt"}], "fields": [{"description": null, "label": "Titre", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}], "name": "titre"}, {"description": null, "label": "Montant (en \u20ac)", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "montant_en_eu"}, {"description": null, "label": "Ann\u00e9e", "type": "int", "annotations": [{"args": ["year"], "name": "timeserie_precision"}, {"name": "facet"}, {"args": ["-num"], "name": "facetsort"}], "name": "annee"}, {"description": null, "label": "P\u00e9riodicit\u00e9", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "periodicite"}]}, {"datasetid": "pcf-evolution", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<div><p>Tableaux th\u00e9matiques comparant les r\u00e9sultats statistiques des cinq enqu\u00eates \"Pratiques culturelles des fran\u00e7ais\".</p><strong></strong></div><p>Ces tableaux sont issus de l'analyse r\u00e9trospective des r\u00e9sultats des cinq enqu\u00eates Pratiques culturelles des fran\u00e7ais : 1973, 1981, 1988, 1997, 2008.</p><p><a href=\"http://www.pratiquesculturelles.culture.gouv.fr/\" target=\"_blank\">Pour en savoir plus sur les enqu\u00eates</a> \"Pratiques culturelles des fran\u00e7ais\" r\u00e9alis\u00e9es par le minist\u00e8re de la Culture et de la Communication.</p>", "keyword": ["pratiques culturelles", "statistiques"], "title": "Pratiques culturelles des fran\u00e7ais - Evolution 1973-2008", "records_count": 17, "staged": false, "modified": "2016-09-01T10:50:52+00:00", "visibility": "domain", "language": "fr", "responsable": "D\u00e9partement des \u00e9tudes, de la prospective et des statistiques", "metadata_processed": "2017-10-23T15:42:48+00:00", "data_visible": true, "data_processed": "2017-10-23T15:42:48+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": [], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Th\u00e8me", "type": "text", "name": "theme"}, {"description": null, "label": "Tableaux", "type": "text", "name": "tableaux"}, {"description": null, "label": "Lien (tableau xls)", "type": "text", "name": "lien_tableau_xls"}]}, {"datasetid": "nuit-des-musees-2018", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte v2.0 (Etalab)", "description": "<p>Programme de la 14\u00e8me \u00e9dition de la Nuit des mus\u00e9es du samedi 19 mai 2018.</p><p>Le fichier de la Nuit des mus\u00e9es 2017 est disponible ci-joint.</p>", "keyword": "\u00e9v\u00e9nement", "title": "Nuit des mus\u00e9es 2018", "records_count": 2720, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-05-19T08:15:18+00:00", "language": "fr", "theme": "Mus\u00e9es", "responsable": "D\u00e9partement de la politique des publics (DGPAT)", "metadata_processed": "2018-07-30T14:35:46+00:00", "data_processed": "2018-07-30T14:35:45+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["geo", "analyze", "timeserie"], "attachments": [{"url": "odsfile://nuits-des-musees20171.csv", "mimetype": "text/csv", "id": "nuits_des_musees2017_csv", "title": "nuits-des-musees2017.csv"}], "alternative_exports": [], "fields": [{"description": null, "label": "Identifiant", "type": "int", "name": "identifiant"}, {"description": null, "label": "Titre - FR", "type": "text", "name": "titre_fr"}, {"description": null, "label": "Titre - DE", "type": "text", "name": "titre_de"}, {"description": null, "label": "Titre - EN", "type": "text", "name": "titre_en"}, {"description": null, "label": "Titre - ES", "type": "text", "name": "titre_es"}, {"description": null, "label": "Titre - IT", "type": "text", "name": "titre_it"}, {"description": null, "label": "Titre - PL", "type": "text", "name": "titre_pl"}, {"description": null, "label": "Description - FR", "type": "text", "name": "description_fr"}, {"description": null, "label": "Description - DE", "type": "text", "name": "description_de"}, {"description": null, "label": "Description - EN", "type": "text", "name": "description_en"}, {"description": null, "label": "Description - ES", "type": "text", "name": "description_es"}, {"description": null, "label": "Description - IT", "type": "text", "name": "description_it"}, {"description": null, "label": "Description - PL", "type": "text", "name": "description_pl"}, {"description": null, "label": "Description longue - FR", "type": "text", "name": "description_longue_fr"}, {"description": null, "label": "Description longue - DE", "type": "text", "name": "description_longue_de"}, {"description": null, "label": "Description longue - EN", "type": "text", "name": "description_longue_en"}, {"description": null, "label": "Description longue - ES", "type": "text", "name": "description_longue_es"}, {"description": null, "label": "Description longue - IT", "type": "text", "name": "description_longue_it"}, {"description": null, "label": "Description longue - PL", "type": "text", "name": "description_longue_pl"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - FR", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_fr"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - DE", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_de"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - EN", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_en"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - ES", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_es"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - IT", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_it"}, {"description": null, "label": "D\u00e9tail des conditions - PL", "type": "text", "name": "detail_des_conditions_pl"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - FR", "type": "text", "name": "mots_cles_fr"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - DE", "type": "text", "name": "mots_cles_de"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - EN", "type": "text", "name": "mots_cles_en"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - ES", "type": "text", "name": "mots_cles_es"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - IT", "type": "text", "name": "mots_cles_it"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s - PL", "type": "text", "name": "mots_cles_pl"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re mise \u00e0 jour", "type": "datetime", "name": "derniere_mise_a_jour"}, {"description": null, "label": "R\u00e9sum\u00e9 horaires - FR", "type": "text", "name": "resume_horaires_fr"}, {"description": null, "label": "R\u00e9sum\u00e9 horaires - EN", "type": "datetime", "name": "resume_horaires_en"}, {"description": null, "label": "Horaires d\u00e9taill\u00e9s - FR", "type": "text", "name": "horaires_detailles_fr"}, {"description": null, "label": "Horaires d\u00e9taill\u00e9s - EN", "type": "text", "name": "horaires_detailles_en"}, {"description": null, "label": "Horaires ISO", "type": "text", "name": "horaires_iso"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re date", "type": "date", "name": "premiere_date"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re ouverture", "type": "datetime", "name": "premiere_ouverture"}, {"description": null, "label": "Premi\u00e8re fermeture", "type": "datetime", "name": "premiere_fermeture"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re date", "type": "date", "name": "derniere_date"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re ouverture", "type": "datetime", "name": "derniere_ouverture"}, {"description": null, "label": "Derni\u00e8re fermeture", "type": "datetime", "name": "derniere_fermeture"}, {"description": null, "label": "Cat\u00e9gorie", "type": "text", "name": "categorie"}, {"description": null, "label": "Tags", "type": "text", "name": "tags"}, {"description": null, "label": "Lien d'inscription", "type": "text", "name": "lien_d_inscription"}, {"description": null, "label": "Age minimum", "type": "int", "name": "age_minimum"}, {"description": null, "label": "Age maximum", "type": "int", "name": "age_maximum"}, {"description": null, "label": "En Une", "type": "text", "name": "en_une"}, {"description": null, "label": "Contributeur: organisation", "type": "text", "name": "contributeur_organisation"}, {"description": null, "label": "Identifiant du lieu", "type": "int", "name": "identifiant_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Latitude", "type": "double", "name": "latitude"}, {"description": null, "label": "Longitude", "type": "double", "name": "longitude"}, {"description": null, "label": "Nom du lieu", "type": "text", "name": "nom_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Adresse", "type": "text", "name": "adresse"}, {"description": null, "label": "Code postal", "type": "text", "name": "code_postal"}, {"description": null, "label": "Ville", "type": "text", "name": "ville"}, {"description": null, "label": "Arrondissement", "type": "text", "name": "arrondissement"}, {"description": null, "label": "R\u00e9gion", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}], "name": "region"}, {"description": null, "label": "D\u00e9partement", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}], "name": "departement"}, {"description": null, "label": "Pays", "type": "text", "name": "pays"}, {"description": null, "label": "T\u00e9l\u00e9phone du lieu", "type": "text", "name": "telephone_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Site web du lieu", "type": "text", "name": "site_web_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Liens du lieu", "type": "text", "name": "liens_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Tags du lieu", "type": "text", "name": "tags_du_lieu"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - FR", "type": "text", "name": "description_du_lieu_fr"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - DE", "type": "text", "name": "description_du_lieu_de"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - EN", "type": "text", "name": "description_du_lieu_en"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - ES", "type": "text", "name": "description_du_lieu_es"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - IT", "type": "text", "name": "description_du_lieu_it"}, {"description": null, "label": "Description du lieu - PL", "type": "text", "name": "description_du_lieu_pl"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - FR", "type": "text", "name": "acces_itineraire_fr"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - DE", "type": "text", "name": "acces_itineraire_de"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - EN", "type": "text", "name": "acces_itineraire_en"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES", "type": "text", "name": "acces_itineraire_es"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - IT", "type": "text", "name": "acces_itineraire_it"}, {"description": null, "label": "Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - PL", "type": "text", "name": "acces_itineraire_pl"}, {"description": null, "label": "geolocalisation", "type": "geo_point_2d", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "geolocalisation"}, {"description": null, "label": "Accessibilit\u00e9", "type": "text", "name": "accessibilite"}, {"description": null, "label": "statut", "type": "text", "name": "statut"}, {"description": null, "label": "Lien", "type": "text", "name": "lien"}, {"description": null, "label": "Mots cl\u00e9s", "type": "text", "name": "mots_cles"}]}, {"datasetid": "aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale", "metas": {"publisher": "Minist\u00e8re de la Culture", "domain": "culture", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "description": "<p style=\"text-align: justify;\">Liste des titres de presse b\u00e9n\u00e9ficiant de l'aide \u00e0 la distribution de la presse nationale.</p><p style=\"text-align: justify;\">L\u2019aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne  nationale d\u2019information politique et g\u00e9n\u00e9rale (d\u00e9cret n\u00b0 2002-629 du 25  avril 2002).</p><p style=\"text-align: justify;\">Elle s\u2019inscrit, pour la premi\u00e8re section, dans le cadre du  syst\u00e8me coop\u00e9ratif de distribution de la presse bien qu\u2019elle soit vers\u00e9e  directement aux titres. La seconde section du fonds a pour objet  d\u2019aider la distribution des titres de presse \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.</p>", "keyword": "aide", "title": "Aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne nationale", "records_count": 53, "staged": false, "data_visible": true, "visibility": "domain", "modified": "2018-04-12T13:24:42+00:00", "language": "fr", "theme": "Presse", "responsable": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des m\u00e9dias et des industries culturelles", "metadata_processed": "2018-04-20T13:24:53+00:00", "data_processed": "2018-04-20T13:24:53+00:00"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [{"url": "odsfile://page-de-presentation-generale-des-aides-a-la-presse_20161.odt", "mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.text", "id": "page_de_presentation_generale_des_aides_a_la_presse_2016_odt", "title": "Page de pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale des aides \u00e0 la presse_2016.odt"}], "alternative_exports": [{"url": "odsfile://page_de_presentation_des_aides_a_la_presse_14.odt", "mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.text", "title": "Page de pr\u00e9sentation des aides \u00e0 la presse.odt", "description": null, "id": "page_de_presentation_des_aides_a_la_presse_odt"}], "fields": [{"description": null, "label": "Titre", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}], "name": "titre"}, {"description": null, "label": "Montant (\u20ac)", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "montant_eu"}, {"description": null, "label": "Section", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "section"}, {"description": null, "label": "Ann\u00e9e", "type": "int", "annotations": [{"args": ["day"], "name": "timeserie_precision"}, {"name": "facet"}, {"args": ["-num"], "name": "facetsort"}], "name": "annee"}]}]}